今朝老細送左條青瓜俾我

我話"唔駛了, 唔該"
會唔會太唔俾面

老細想你整臭條青瓜今晚煮黎食

仲唔告佢 性騷擾呀